鄺仔：不認命 不分化 不放棄

鄺仔真係講得好岩
由6月9號開始到而家
一樣訴求都無回應
開始有認命嘅心態
和理非唔明行動升級（放火）嘅意義
比啲3毛乘虛而入分化
政府用想用冷處理對付今次返送中運動
一味靠拖
試圖令香港人慢慢放棄

所以我哋除咗 不流血 不受傷 不被捕
我地仲要 不認命 不分化 不放棄

我地要比柒婆知 佢一日唔回應 我哋一日都會繼續落去！！！

唔認命呀屌你 死都要你班撚屌同我地一齊攬炒